［廣傳］現場急需整理行動組織

推佢上去

今次行動嘅組織仍然非常鬆散
當年台灣太陽花學運之所以成功,係因為佢哋可以迅速形成有效嘅行動組織網
我哋都要做到一樣嘅嘢

以下係各小組嘅分組同主要職責
請大家幫手補充

1. 物資組
主要職責:
建立物資站
集中,搬運及分派物資
將每日需要嘅物資項目發佈至網上

2. 救護站
主要職責:
現場急救
組織救傷小組,分散至各區待命
集中醫療用物資

3. 文宣組
主要職責:
起草行動宣言
繪製地圖,標示各救護站,物資站的位置
對外統一發佈行動消息

4. 訊息/哨兵組
主要職責:
建立訊息網絡
接收第一手消息,分析消息來源及其可信度
將已確認資訊傳到分佈於各區嘅訊息小組

5. 行動核心決策組
組成方法:
由各小組選出一名組長作為當然組員
再加入學生領袖,立法會議員等人自薦加入

主要職責:
選出行動精神領袖
協調各小組的工作
組織突發行動
帶頭行動
決定今次運動嘅主要訴求
與政府展開談判

所有組織都需要有:
一個名,ex. 612 文宣組
一個leader
同埋一啲可以比大家認出嘅記認,例如將白布條扣係衫袖

我知大家都好討厭大台
但我哋一定要有一個完善組織先有得贏
如果各位嚟到現場,請務必到現場幫手

求求大家,今次一定要齊心

補充閱讀:

。